耍太極對唔對付到水砲車？

以柔制剛
用太極卸走啲衝力

再借力打力，彈返啲水過去

四兩撥千斤

屌你老母，做人踏實少少好無？
無人有心情同你開呢d玩笑

真係心情同你開玩笑

用電批鑽穿載水溶器得唔得？

冇心情

用乾坤大挪移呀柒頭

放鬆啲啦

1，好難埋到身
2，硬碰冇意思